\begin{table}[h]
\centering
\caption[Valores de la mejor configuración obtenida]{Valores de la mejor configuración obtenida en la primera fase (número 206)}
\label{tbl:mejor-configuracion}
\begin{tabular}{@{}lccc@{}}
	\toprule
	Parámetro                                                                                                          & Valor          \\ \midrule
	Número de islas ($I$)                                                                                              & $10$           \\ 
	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Número de mejores individuos a mantener\\ por número de islas ($n_{keep}$)\end{tabular} & $10$           \\ 
	Número total de generaciones ($G_i$)                                                                               & $(1000, 1500)$ \\ 
	Umbral de diversidad ($D_{min}$)                                                                                   & $0.2$          \\ 
	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Número de generaciones\\ entre migraciones ($C_i$)\end{tabular}                         & $(3, 15)$      \\ 
	Tamaño de la población ($M_i$)                                                                                     & $(40, 45)$     \\ 
	Probabilidad de mutación ($P^{mut}_i$)                                                                             & $(0.5\%, 10\%)$ \\ 
	Probabilidad de cruce ($P^{cross}_i$)                                                                              & $(70\%, 75\%)$ \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}